有無人知1617做咩

佢又唔係停牌，做咩十幾日都完全無郁過，求指教